都幾撚串喎

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

下.. 果然係狗+ 黑警